
                      Después del insufrible  “Amazing” por lo menos con este “Homecoming” se recupera el espíritu positivo del Spiderman del Comic. El humor pasa a ser la parte más importante de la historia, el espíritu burlón y adolescente también toman las riendas de toda la proyección, ahora bien, seguramente este punto fuerte de esta nueva revisión del personaje también sea su punto débil, porque regresar a un Instituto en pantalla grande resulta siempre cansino y si es un instituto americano pues todavía más, que el director insista una y otra vez que “los problemas de instituto” del personaje sean los protagonistas de toda la película siimplemente es un error.
Al final la película es un poco menos de lo que uno esperaba, la presencia de Tony Stark no resulta tan imprescindible (lo cual a la vez es positivo), tal vez falta más acción, a veces tienes la sensación de que la película esta solo destinada al público adolescente de la era de los  “youtubers”,  pero finalmente la sensación es que la apuesta ha sido acertada, incluido la elección de actores protagonista y villano……
        
            